【突發】李嘉欣雪卵追女失敗

08 年李嘉欣嫁俾許晉亨做少奶奶，兩年後一索得男，為許家誕祭下金笸籮許建彤。之後幾年，李嘉欣一直開到囗恨有個女，仲自爆已經雪卵，又諗過搵代母生B。不過咁多年都未有聲氣，已經48嘅佢，睇怕成功追女嘅機會都好微喇。

咁就唔係突發啦

我無諗住生女喎！唔生雪黎把撚呀？？

冇卵用

咁唔生嗰啲．．．咁又無卵用．．．

係呀！係以前！！！廢事嘈

入黎恭喜佢

你無諗住生雪黎把撚呀？